有線新聞翁維愷好痴線

成個武漢市內訪問 得佢一個有線記者去報道

佢做記者
明明最快得知封城消息
唔知點解唔走

唔走都算 仲要日日報新聞 去超市 醫院 訪問咳血既病人 為既就係比真相香港人知

真心希望佢無事返香港 再拎個記者專業獎果d
一定要好人一生平安呀

屌 希望佢冇事

見到 希望佢千萬要冇事
好人一生平安

respect

一直在玩命

我想講呢套裝死撚硬...

真係當佢已經死左

仲有同行嘅cam man呀

希望佢平安健康歸來！！！

佢走唔走得甩

集氣!!!!
一定要平安!!!!
快d返香港

記者哥哥一定要無事

屌
帶眼鏡啦
同無防無分別

點解唔帶返香港個全面罩豬嘴

佢面色都唔係幾好
快D走啦

真勇武
希望你可以平安返到香港啦

佩服

可唔可以戴埋眼罩啊大佬

😅 想講唔知邊個醫護專家去到武漢已經掉頭走

我呢d廢物只能祝烈士平安

屌

點走啊。。。

好撚勇武, 佢地肯留守我地先知道發生咩事, 唔使等支那放維穩假新聞

唔好有事

佢應該低估病毒既傷害

空投物資比佢

仲有camman...

佢真係好撚痴線
唔cut有線都係因為有線新聞

一定要冇事同平安返到黎香港

惹武漢人搶然後攬炒?

記者醫護

黑警食屎啦

眼罩

好轟烈

呢幾日睇新聞都係咁諗
仲揸住架車去嗰個街市話喺車入面都聞到陣混合動物屎味

葉子坤攝影師

其實真係擔心，即使口罩頂到，但有機會病毒都會經眼感染到
保重呀

推

而家多左個陳秋實...
搭最後一班車去武漢...真係好撚堅抽

多謝

仲有個攝影師 唔好唔記得

頭先睇有線都勁敬佩佢

Respect

即棄無手尾

翁維愷葉子坤
我會努力記呢兩個名
希望兩位平安回家

Respect一定要冇事返嚟好人一世平安

一定要平安返嚟

香港人少一個就少一個架啦 每一個都要珍惜

胸維愷

今日睇到呢段片好撚戥佢擔心
佢用緊個口罩係大陸品牌大陸製嘅口罩黎
有線真係唔該比返3M佢用啦屌

好人一生平安

希望記者同攝影師平安回港 !

自己安全要緊，我地最多咪冇新聞睇

佢唔係唔走
佢係前日先由廣州上去
仲有攝影葉子坤

respect

戴返個眼罩啦 cam man都係

祝平安回家

Push

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

Respect and be careful

真漢子

勇武真係一種心態
Respect

一定要平安返黎呀

TVB咁愛國有無去？

比套勁d既裝比佢得唔得

戰地記者

唔好哂咗佢既努力，

香港記者冒死揭發武漢真相，中共為保權利而害死中國人！
一定要傳番上去中國各地，中國人，反抗！

屌 小心謹慎 唔好有事

cls

Respect 佢哋

好尊業

記者同cam man

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

要記住佢個名

Cls 真係搵命博
希望你冇事好人一生平安

兄弟一定要平安番黎呀！

戴返個眼罩啦
記者呢類身份應該都冇例外，要到解封嗰日先走得？

佢唔病死都會死於解放軍槍下
武漢去到絕望時刻就會衝擊防線
到時就開槍震壓

根本仲勇過戰地記者

返黎啦記者
唔想你有事

香港人

賣港賊快啲仆街死

呢鋪真係玩命

有命番香港的機率可能真係...五十五十...?

respect

走唔甩

Respect 但希望佢唔會後悔

多謝翁記者
一定要平安冇事返嚟見香港人呀！

個樣似奶左野

多謝你

請受小弟致以最崇高嘅敬謝！

好偉大

他一直在玩命

好人一世平安

香港警察：黑記！

平安

有線記者真記者 真英雄

Cctvb 真係狗都不如

其實入境處搞罷工有冇得諗

請你平平安安咁返黎

戴返個眼罩先啦。。。

仲有can man..

屌 好人一生平安

真係好佩服佢

健康歸來呀

一定要平安返嚟
好勇

點解
我唔要live
支那點死由得佢

帶埋眼罩同浴帽啦大佬

衷心希望你身體健康！！

叫佢搵搵秋實一齊做訪問

記者哥哥同cam man可唔可以快d返黎香港唔好再留係個到

中學師兄
佢要平安咁返嚟呀！！！

要平安呀

唔好有事
RESPECT

respect 好人一世平安

香港人嘅驕傲！希望佢平安健康歸來！！

Cls

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔好咁左膠啦

通常會有公安𢭃香港記者，宜家全城走無人理

仲有個cam man都係...

唔好剩係respect
要課金俾有線新聞

好人一生平安！！！
一定要平安返嚟

返嚟啦，唔值得為咗呢啲新聞犧牲自己

推，新聞透明度，珍惜民主同人民既權利，林鄭下台，中共下台

一定要平安番落黎

月月課比有線

推到佢戴番眼罩

好人一生好報

可唔可以加返副眼罩同帽呀屌

831

勁揪還勁抽
始終都係覺得佢係高級維穩

推到佢有眼罩為止

佢咁靚仔唔好有事呀😭😭😭

咁近源頭，仲要走去野味市場

take care

多謝記者
你一定要平安

香港得返有線有記者喺武漢？

記者同攝影師都要平安返嚟

F

公道講句 cctvb都有個叫關可為既女記者上左去武漢報道 但唔知而家走左未

唔知佢哋睇唔睇到，要好好保護自己，口罩眼罩要帶哂

好人一生平安呀

記者

唔好

respect
好人一生平安

Respect
希望佢夠口罩眼罩物資

要平安返黎

岩岩睇到新聞都嚇親

真心respect
respect佢好過好似隔離咁幫陳秋實起機

醫護罷工
1.29抗疫三罷

屌 希望佢睇到我哋咁多謝佢

點解得佢一個都唔齊gear.........好危險

都唔知佢地仲可以喺邊得到物資
有冇飯食都成問題

走左 今日見佢變左駐北京

啋過你

前線手足 多謝

RESPECT!!!

respect 一定要保重啊

希望佢冇事啦
不過幫cctvb做野就有d唔抵

記者小心

周圍都係病毒

有冇眼罩戴呀？ 好擔心啊

點解佢冇防毒面具
比武漢人搶左?

翁維愷. Yung Wai Hoi Rex. HKUGA. 港大同學會書院

希望佢冇事

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

中學師兄請你一定要平安番嚟
我哋好愛你

好撚癲屌

我唔睇新聞，我想你哋兩個返黎香港

要平安

respect！
好人一生平安！

藍絲、中國五毛: 有線係黑媒報假新聞

CNN 有記者做訪問都被當地國安阻止，有線中國組好似有人脈咁做采訪都無人理。

真勇武

Respect 牙Rex!!!!

一定要平安

真,有線支那組好撚勁好撚癲
好多黑心事件都係得佢哋報

好人一世平安！

呢個訪問好痴線

佢地老豆明明肺炎死，但醫院唔肯確診
然後佢地冚家個肺都花哂，支那醫院唔驗佢地當無事發生

成個武漢中招數字真係x返100 倍都唔只

係權力唔係權利 權利係每個人都有嘅

好撚顛

死士

香港嘅記者、醫護將自己嘅專業看待成使命
用條命去救人、去捍衛第四權
仲有消防，老師同埋好多好多唔同嘅職業由反送中到肺炎都一直堅持自己嘅專業

對佢地真係有萬二分嘅敬意，至少喺最艱難嘅時候，我地仲有一班值得驕傲嘅「前線」

偏偏香港有班黑警，簡直係兩個極端嘅對比

集氣

希望佢哋安全回港

希望記者哥哥 平平安安咁返香港

一生平安

手足
要平平安安
齊上齊落啊

好偉大
要平平安安返黎啦

撐住
一定要平安返黎

係 ！ 有線新聞

一定要平安返香港

好人一定要平安

希望佢無事，一定要身體健康

Respect..
唔好有事

集氣祝福佢冇事

唉

好敬業 過完年裝有關支持下佢哋
一定要平安返嚟

同埋真係好撚恐怖，佢地而家奶左野好似淨係可以係屋企等死咁

有線

好慘好恐怖

好人要一世平安

唔好再報導啦，快D返黎

求平安回家

佢係咪諗住唔走

手足真係唔得了有冇人可以幫

今朝睇新聞都O左嘴 仲要去搵病人

兩個一定要無事返嚟呀

多謝
快D返香港啦

快啲返嚟

可唔可以叫有線捉佢地番嚟

Respect
要平安呀

可唔可以平安返黎

封左城 走唔到

希望佢睇到

經歷呢半年，我而家最尊重既職業係記者同醫護

+1

而家想比佢都比唔到..

好人一世健康 ！
天地有正氣！
所有前線記者都配一個專業精神獎

記者同攝影師

勇者

祝你可以平平安安翻香港

敬業樂業

好人一生平安呀
好心痛

Salute

佢個 3M N95 只係工業用，防粒子霧霾，唔防細菌！
醫護個種 N95 應該係藍色……

真勇武 加油小心 注重衛生
一定要平安翻香港

respect n take care🙏🏻

一定要安全please

佢係咪痴撚線

希望上帝保佑佢平安無事

冚家死哂，然後支那人唔驗 = 無確診

回來吧 不要玩命了

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

要平安番黎呀

咪玩啦 醫生都係戴白色

烈士，除咗表示尊敬，諗唔到嘢講

勇者reapect!

一定會冇事平安

一定要平安無事

仲有攝影師都係
新年祝有線新聞員工健健康康，齊齊整整

一定要無事

唔好死

洗唔洗咁搏
勁過戰地記者

有人share左比佢個Fb post 佢應該睇到！

點解好人要受苦

綠色ga

求平安返嚟香港

仲要比國安釘住

實際係差唔多
白同藍分別係防fluid resistant到
平時係街就咁戴係得既
但接觸病人就要小心
白色未必擋到飛沬

少咗浸防水係出面
有飛沫會擋唔到

仲有cam man架
唔淨只佢一個人

樓主pin返cam man好喎

希望冇事

希望佢可以平安無事返嚟

抗爭現場到武漢役區
樣樣搵命博
希望個記者同攝影師身體健康 長命百歲

垃圾tvb冇人上去？

聽講話 咩「不能確診」等確診數字少

去到咁既情況仲維穩 支共不得好死

勇武記者

管軼, 微生物學家全球排名11

每個月俾錢有線，其實多數都淨係睇新聞台。

而家發覺我俾嘅錢，相對記者攝記嘅勇武，真係好微不足道！

快d返香港啦屌

一定要平安健康！！

Respect!!!

不如睇下走唔走到喇，真香港人一個都不能少

有D人報道真相行上最前
辛苦哂 唔好有事
做好防疫 多謝你

佢好似唔係唔走
而係後來先入去

我見佢有片段係問封路軍兵
軍兵話 入咗去就唔可以出黎

wtf 醒少少啦

Push
要平安啊

真係好專業

一定一定一定要冇事平安返嚟香港

頭套眼罩N95防疫衣手術手套
最好有一體式面罩(防彈個隻)

咁痴線

眼罩啊！

係。。。 佢琴日講 城內人拼命走 我地就拼命入

邊到有得睇

唔好死呀

仲有咪兜笠包書膠
除口罩同咪兜套個陣防止手套接觸或交叉感染

根本就係戰地記者

希望佢可以睇下返唔返到黎...

好人一生健康快樂

一定要無事呀！！！

推 全世界都要認識佢

加油

有線記者一向好癲

一定舞事

真心敬重

翁維愷BB

respect,希望佢平安歸來

得罪左邊個

搵人提下佢d gear 同戴埋眼罩好d wo

lm

我寧願唔睇報導...求你地番黎

唉屌幾時天滅中共！！！

一定平安咁，返嚟香港

都死光了

respect
要身體健康呀

手足帶返副裝備

防護衣同口罩呢啲食飯沖涼除低就要換
都唔知夠佢撐幾耐。。
眼罩都話好啲可以消毒重用

病毒傳心師？
隔空診斷

respect
佢都好勇武

推行動

如果返香港嘅話 一定要自我隔離一個禮拜以上

祝佢身體健康

依啲就係記者嘅專業，唔似得啲黑警同黑社會就細細聲，對住細路青年就亂拉亂打。

今日食飯睇六點半呻吟

屌佢老母多兩單疑似個案都要輕輕帶過
唔𥄫實都唔覺

之後我搶遙控睇有線新聞
同枱班人先知有多兩單疑似個案

樓主請pin 同樣係極度需要respect嘅新聞工作者

一定要平安回家

要安全返黎阿

保重呀

佢先係無名英雄

點解連眼罩都無

多謝記者朋友

仲有蘋果記者

好快被消失

壓力大訓得唔好姐

唔比拎過關

用生命黎報導

一定要冇事

多謝記者
但唔想你有事

要平平安安番黎

有線中國組果d人好似個個都踩鋼線咁

push

其實果度咁多人奶野
基本上空氣都散播住病毒
好撚危險

好人真係要一生平安

祝 健康快樂平安

做記者
報呢d 戰亂崩壞野
一定係夢想黎

快D走la

又有病毒，報導真相又要怕中共

頂撚住返香港呀

respect！

真相得來不易祝平安

好人一世平安一定要健康咁返嚟

22日有扒，之後已經離開武漢。

TVB關可為都係

入面無資源補給佢地用哂D口罩防護衣點算？？又出唔返黎

但有啲港豬仲係唔肯戴口罩

記者同攝影師都要平安番香港呀！

專業！祝福他平安！

成個組都要平安

記者界第一勇武

其實個cam man都玩緊命

好人一生平安！要平安番香港！

要平安返香港呀

要平安返香港 等你！

p

記住消毒支mic 見到支那人唔戴口罩對住支mic講野

Tui

返黎要頒個獎比佢

你一定要冇事返黎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

有線中國組不嬲都勇武
今次記者同can man都一定要平安返嚟香港！！！

一定要冇事呀
好人一生平安

要平安返港呀

係因為佢愛香港

無名英雄!

Respect！

希望身體健康平安無事

Respect 要平安

你岩 兩個好人都同樣要被尊重 唔可以數漏

而家上去，同隨時俾炸彈炸撚死嘅戰地記者冇分別

或者佢係就算感染都可以自然康復果85%。

有線叫佢地返黎啦唔該

推
好人一生平安

佢係明知無得走都入去！
respect

冇咁易中既,六合彩又唔見佢中

兩個都唔好有事呀

兩個一定唔會有事

祝佢平安返港

仲未俾人拉？
係咪武漢公安都知道要靠佢向世界發出求救

呢啲真 搵命博

唔好呀

一定要頂住呀
記者朋友由6月到而家真係不停搵命搏
之前食tg食胡椒噴霧比黑警惡言相向
而家又要成日去醫院同案發現場報導
甚至上武漢
多謝所有記者朋友

Respect!
仲有cam man!

Respect 希望佢無事返到香港

好人一生平安要多多支持記者！

翁維愷葉子坤！！請平安回來

支持記者哥哥
要加油
好人一生平安

一定要平安翻嚟

希望佢可以寫有關報道
然後得到普立兹獎

不過佢一定要平安翻嚟

Icable中國組一直都好撚高質

唉 佢依家無得走 點算

Respect 你地一定要無事平安返黎

致敬

真正前線記者 CCTVB都冇呢種人

好人一世平安 一定要健康返黎

Respect
一定要冇事返黎！！！！

Respect!!

敬禮

Respect!

希望佢地一生平安

記者，cam man，好人一世平安！

呢d就係藍屍講既黑記

呢位記者要戴好眼罩，n95

翁維愷葉子坤
好人一生平安
香港人等你哋平安歸來

Respect
一頂要冇事返嚟

葉子坤cam man都要小心呀

點解講野咁黑心

希望大家唔好漏左攝記哥哥 佢無出現係鏡頭 唔代表佢係condom

佢地一定會冇事

Respect.....好人一生平安

推呀

up

respect 要平安健康咁返嚟

有線記者團隊

有線真係超高質記者同攝影師哥哥一定要平安返香港

傳媒人士聽聞係仆街老細落order 唔比佢走

希望佢無事平安返香港

有無佢fb ig?

一樣

兩位一定要平安返嚟
Respect

未訂有線嘅快d訂

返嚟啦真心，好記者唔應該咁危險

推未裝有線快d支持 68 蚊渣

佢翻黎香港過日一定要接佢

趁過年見到d親戚叫佢地裝埋一份

要平安番黎

裝有線

湖北封哂城返唔返到黎

入城嗰陣都問咗佢
同佢講咗話入得唔出得佢哋話冇問題
都幾感謝佢哋嘅付出先了解真正嘅 情況

respect真香港人！

陳秋實都無無酒店住, 咁有線記者都無啦

佢講過佢哋有酒店

有線ott app都係120咋

新年優惠
$6xx特價$120

今日唔知有無喎

有線中國組既記者都好痴線

Respect and stay safe

祝有線新聞員工健健康康，齊齊整整

上星期四登記，仲未收到確認。

叫做識得佢
佢有喺Facebook 報平安話有酒店住有飯食
裝備亦都足夠
公司都有全力backup佢哋crew
亦都會遠離高危地區（雖然睇佢啲片其實都已經幾高危）
同埋佢話佢個N95唔係兒童口罩只係怕傳染戴得緊咗少少

咁都維穩 咁你算咩?
高級5毛?

知唔知佢哋幾時走到？

佢地真係玩命
為真相連條命都唔顧
反觀啲人渣蝗 周圍傳播疾病

Respect
好人一生平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

記者同cam man都要平安翻嚟啊

要成身

把口咁臭？

要平安無事

希望佢哋平平安安身體健康

係
唔係常人做到

我睇日本各台
冇一個喺武漢有人

可能中招
又可能俾人攪
希望兩樣都唔會發生

維愷bb 好想嫁畀你

要平安 respect

Respect
香港記者唔似外國記者可以出名

成個post都係五毛，你入去逐個屌啦傻閪

求平安

點解可以咁偉大

我愛有線

封晒，點俾資源佢？
叫佢小心
Respect!

好人一世平安。。。

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港